［屌晒講泰國機場例子老母］人地對住既係咪肯食草既政權？

共產黨寧食草都要要面

泰國人民可以推翻他信
中國14億人都*唔敢*推返支共

機場坐到3跑起完政府都唔會有咩動搖 賭咩都得

利申：林鄭屌你老母阿 所有航班被撤回啦 唔係暫緩 你老母暫緩=撤回？

咁咪等中共食草囉
當經濟差既時候
大陸人就會開始思考作反
太平盛世唔會諗

支國人民食草個陣都唔會覺得黨唔好

係佢地媒體之中一切都係黨好既資訊

食草都唔會屌黨

歡迎入來駁咀 和理非交流

照你邏輯其實可以返屋企訓覺

真 你地要5大訴求先收貨？佢做到2/5 你地都要還神感謝黨啦

入來理性討論 快快答我

香港已經食梗，點解唔請埋佢一齊

照計應該聽曬警犬話
返歸投降做隻甲由

咁係唔係想講對住支共今日唔夠激進？

No 你地可以拼死一戰

咁緊係啦 唔激進d點比到藉口佢地繼續抹黑香港

班大陸豬繼續信黨媒
佢地只會諗大陸要食草都係香港累

人呢